絲，做過人Sp/Fwb/SL 你問我答

世上總有垃圾
無咩人會在意佢既價值

你祖宗18代都係垃圾
你老母做雞生你出黎

點先識到你依啲咁嘅喪絲

緣份 係廟街企街先識到幾位sp

咩係SL

絲打食開咩素質嘅男人

因為做人SP 搞到生性病要請sick leave

做義工

做完當下有咩feel?離開得番自己嗰陣又有咩feel?

樓主，不來一發嗎？